【文宣材料廣傳】魔警屠城 GIF 集合 （612至903）

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

903太子站6隻狗加1個啡衫人渣，謀害無辜乘客。
急救義工懷疑傷者頸椎、脊椎骨折，急救過程中警方行為阻礙傷者接受治理。
事發片：
原link:

加多兩張831太子恐襲傷者jpg

點會咁少呀？！快啲俾埋其他gif上嚟啦！！
俾片link都得！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

加埋831太子站市民感想

巴打

record